覺醒喇！係時候喺日常生活全方位制裁班畜生！

呢班畜生做嘅事已經無道德，唔係人！
唔好再得個講字！

推呀，屌